可否向蘋果舉報Wxchxt、Sxna、X度、CXTV等App散播失實新聞

如題，因為佢地大量散播失實資訊，製造仇恨，希望蘋果可以封鎖呢類軟件。

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

跪撚左未呀冚家鏟

推